【十月新番】魔女之旅 (3) 世界大戰抹黑宇宙了

「請別在意。我是旅人，得繼續旅行才行。」
某個地方有個正在旅行的魔女，她的名字是伊蕾娜。
身為旅人，在很長很長的旅途中，她與形形色色的國家與人們邂逅。
只允許魔法師入境的國家、最喜歡肌肉的壯漢、在死亡深淵等待戀人歸來的青年、獨自留守國家早已滅亡的公主，最後，還有她身為魔女的至今為止與從今以後。
和莫名其妙、滑稽可笑的人們相遇，接觸某人美麗的日常生活，魔女日復一日編織出相逢與離別的故事。

-STAFF-
原作：白石定規
監督：窪岡俊之
系列構成：筆安一幸
人物設計：小田武士
音樂製作：Lantis
動畫製作：C2C

-CAST-
伊蕾娜（イレイナ）：本渡楓
芙蘭（フラン）：花澤香菜
沙耶（サヤ）：黑澤朋世
席拉（シーラ）：日笠陽子

-官方網站-

lm

第10集預告

補番老母張圖

Lm

lm睇老母

本渡楓把聲好正

留名

太太

留名睇人妻

嗰陣時未係

留名睇人妻 +1

伊蕾娜我婆

留名睇老母表演

lolicon扮咩

點呀乖孫

日本個邊會唔會台版銷量?想支持下但唔知買日版定台版好
好想有第二三季睇伊蕾娜同聲些百合之旅

老母好痴線

老母好撚正
都唔知話佢鳩下鳩下定聰明
女主學哂佢老母

席拉召掃把過下型到呢

最重要係咩呀？

老母飛刀好性感

你地睇生肉? 咁快手

木綿花Youtube 9點半有熟肉直播

且看下回分解

好睇

輕輕鬆鬆又一星期

席拉支掃帚好正

好期待下集

有得睇痴女

一樣咁貪錢

霸氣

第一眼望落去以為禿撚咗一截

得魔女冇魔男？

芙蘭年輕時期D語氣都好似伊蕾娜 究竟邊個學邊個呢 BTW個盒正野黎 下集絕對可以期待 非常歡樂

係

有冇人知今集係做緊第幾卷，邊一章嘅內容?

想睇番原作

細個=mk改車

班大學生男仔第日望住昔日同學做晒魔女 自己仲係魔導師 真係橙

咁d女同學又未必個個做到魔女嘅
同埋佢地個城係enjoy用魔法 好多都係打算讀完書做魔導師搵食養家

歡歡樂樂一集
席拉坐掃把咁有性格

我以為最後伊蕾娜會講或他是哇
點知第二句
伊蕾娜性格完全係老母加芙蘭結合而成

個盒係潘朵拉盒子?
下集全部主要角色集合?

第5卷

係似足佢老母 唔關芙蘭事

岩岩睇返第一集
其他魔女唔肯收佢係咪因為佢老母警告過其他人

勁改掃把

rgb閃燈

已射
好有型
雖然都係席拉把掃把最型

媽媽

發現畫得幾靚

伊蕾娜幾時先好似佢哋咁樣飛刀

有其母必有其女

老母

席拉

暴走族
佢飛果陣係有死氣喉聲 好過癮

女主好似冇學過體術

好仁

唔係 單純伊蕾娜係其他人眼中資質太高 覺得教唔掂佢先拒絕 個國家既魔女水平普遍一般

懷疑老豆係咁樣畀佢色誘到

10 gif (22/42)

班學生: ???????????

自帶RGB+音效既掃把

Total: 42 gifs
album:
channel:

快點來色誘我

我比較想知個老豆點溝到咁正嘅老母

點解呢套野成日都見人食煙，
但又唔見作者出黎話教壞細路…

可能老豆係個有錢仔

咁正嘅老母都係生一個

掃把整到聖誕樹咁

睇到尾仲有電單車聲
暴走族魔女

咁席拉應該會知伊蕾娜係師父個女

最後一集個CV表

最尾點解要返返去

有傳宣佈二期製作決定

建議你睇多次

到時星球大戰3.0

掃把要出場了嗎

融冰

有艾姆妮西亞 一定會有掃把小姐

作者寫書寫得好鬼快

佢係知

wallpaper更新左
今次係沙耶

其實芙蘭性格係班長認真性格
定係初初收女主果陣咁

咁正

呢條友前世有份培養未來海賊王

講到有魔法之上嘅力量 連幾把細刀都驚 套野都幾無聊吓...條條女都ー9樣性格

點解老母唔比伊蕾娜知自己係魔女

前兩集zoom 埋去伊蕾娜頭髮個時已經知啦

我估...冇原因，貪玩惡趣味咁解

想睇百合短篇可以睇原作
動畫應該SKIP晒

我係諗起天空之城多啲

老母個性格真係好on9

臉紅既金毛真係好變態

金髮巨乳馬尾好正

所以我覺得呢個所謂理由係佢鳩up出黎

屌
響喉掃把

改裝死氣喉

便服伊蕾娜
還有沙耶被強吻❓

預告一次比一次遲出
似乎畫唔切

推上嚟

又冇op

咁都唔知係佢呀媽

作者究竟有幾鍾意百合同gay

扮唔知

佢好似扮唔知佢師父姐

病嬌細妹

今集好有結局feel係唔係得11話就完

佢都話，一旦知邊個係妮可，咁佢嘅旅程就會結束，所以先一直扮唔知

成個鎮都係les同gay
好似仲有幕係個細路女追住個大人

唔係 佢已經知 芙蘭一早提哂水 依家係知埋老母同芙蘭既關係

隻狗追住隻貓

伊蕾娜有書蟲呢個設定 所以話佢唔知真係太睇少佢

沙耶黑歷史竟然唔做

座城唔係les唔係gay就係拜登
沙耶個妹

cls城市

美奈冇人要我要

自由之城呢個名冇改錯

原來沙耶個妹都係咁兩姐妹真係好似

拜登:呢個城唔錯

美奈對沙耶=沙耶對伊蕾娜

今回百合番，真香！

沙耶個妹仲正

伊蕾娜真係自戀到爆
聞咗都無反應

今集無op無ed無滑她施 好唔慣

好中意黑澤朋世既演出

最勁係隻狗追住隻貓

忙緊2077 得閒先cut埋其他 55

瘋了，全都瘋了

淨係啲對話咁玄已經証明佢知啦

魔女之旅-一個戀母既故事

美奈真係好正
Husky巴可唔可以cut多啲美奈嘅gif

美奈講好喜歡個到好似隔離惡肉個殺人魔咁 失咗控

用同一個名就一早知妮可就係佢呀媽啦 不過動畫都夠衰 本身小說15卷先正式開名

同gosicks女主同名

女主第9集之後點冇交代到？
依家呢一集好似講到佢冇咩野咁
仲以為佢情緒會失控

下集就會解話

呢集好好笑

個結尾以為完撚左

痴撚線 中咗春藥之後互追嗰啲全部都係同性

我以為會叫妮歌
芙蓮同席拉喺本書入面係叫芙拉同席蓮

兩名弟子
兩名痴女
阿妹好正

美奈仲正過女主
黑長直

美奈好正 ... 夠變態！

呢季有幾多集

呢幕好癡線

應該係12

得翻一集

沙耶唔變態咩

無話沙耶唔變態喎。

我都睇到

Me too

呢段應該會有人出薄本吧！

點解我覺得今集好似好趕咁

今集好撚淫賤
正

美奈發花癲時間太短，唔夠喉。
偽伊蕾娜對住隻窗又玩得太少時間。

每邊加多一分鐘就好，不過今集都已經趕到 cut 左 OP ...

沙耶用伊蕾娜個樣做埋啲咁嘅嘢

好合理，你的名字咪仲激 ...

你的名字:

伊蕾娜心口太空虛 玩唔到

無聽過腿玩年嗎？

配音仲要配埋伸脷 lam脷聲

想買小說追落去，之後仲有冇百合？

有
動畫cut咗唔少，建議睇返之前嗰啲

今集啲痴女畫面

最後cafe個幕係咪限聚令，要二人一桌

睇完呢集鍾意姊妹cp多d

緊係3p

12話官網先行圖已出

好多伊蕾娜

最後隻腳仔

製作組真懂人心

得不到既永遠得不到

為咗唔露底底可以去到幾盡

挑機

右下大波伊蕾娜

大波就唔係伊蕾娜

其實製作組係咪有心咁畫
角度咁靚都係無

收番埋小小

美腿係唔需要絲襪遮遮掩掩

唔比露底

冇著！！

假架啲奶

講真，咁樣仲正

唔賣胖次就瘋狂賣腿

禮服

唔賣腿就冇嘢賣

唔係仲可以賣百合？

不過係睇沙耶同美奈。

啱啱先睇完第3集
咩事

episode 4 & 9 are waiting for you

第4集反而冇咩野, 都係發神經
下次先睇下一集
棉花糖集集有人留言解說
估唔到一集都可以睇到咁多野

第4集直頭冚國剷

但係我睇完冇咩感覺

動畫變咗朵大花

小說版：

越看越覺得奇妙的我，怎麼就是無法把他手中握著的她視為人類。

肌膚浮現綠色的斑點、全身爬滿藤蔓、虛無的瞳孔眨也不眨地仰望混濁的天空、嘴巴宛如空洞一般張開，從嘴角流出唾液。

最為異常的是她的下半身。她的身軀從腰部以下包在巨大的紅色花瓣中。

簡直就像是從巨大的花中長出的人類，又像是硬把花跟人類接合，異樣的模樣。

相信聽日嗰集會令連登仔打交爭老婆

好想奶

我要艾姆妮西亞就得

中二病

推 今晚又有live睇

最後一集

希望可以變成有錢人

伊蕾娜家族

hai/high之魔女

'為甚麼你的胸部比我小'

хорошо

咁樣肯定有第二季

艾姆妮西亞

第二季

最尾
會唔會有第二季？
講到咁明顯

有冇第二季呢

完結撒花 得閒開始補小說

出得艾姆妮西亞就基本一定有，因為都係個幾重要嘅配角黎，第4卷全本都係講佢同伊蕾娜

本渡楓
全都是本渡楓

其實講緊邊集？

咪第9集

第九集

原作有冇講「主角」回去10年前見到咩

Gif圖最左手邊果位植物伊蕾娜
點解冇介紹到既

其實仲有後面隻貓伊蕾娜
係邊個嚟

主角的我冇經歷過回溯

咁點解釋主角呢句

即係之前咁多集其實都係唔同嘅伊蕾娜嘅經歷？

講緊想粗暴的我share佢返去十年前發生過咩事

小說原文

呢度動畫有掉轉到小說兩個伊蕾娜既對白 動畫佢係代粗暴的我去講 而對伊蕾娜黎講全部都係「我」黎

動畫睇埋前句似係講主角自己，唔知有冇譯錯
走去搵小說嗰段睇呢句又好似係粗暴講下句先係主角講
屌好亂

9

主角的我係主視角 一路都係主視角睇到既野 唯獨第9集係粗暴的我既視角

動畫SKIP左一個線索 原本係第9集上演既舞台劇叫「二丁目的殺人魔」 但係因為提早殺死殺人魔產生左新既時間線 主角的我睇到既舞台劇變左做「二丁目的艾絲黛兒」

睇唔明 個腦爆炸

左手邊個伊蕾娜

本渡楓表演演技

其實我都覺得好混亂 因為伊蕾娜經歷左回溯之後 頂帽吹走左都冇執番 而動畫都有表現到呢幕 所以唔知係台詞出錯定係動畫佢想改成伊蕾娜走出回溯既陰影

果然可以上神檯 一定有與眾不同之處

本身第9集咁黑都唔ban㗎
見到呢個一係ban斬咗佢其中一隻手指

如果台詞冇錯 我覺得動畫傾向想表達成兩個都同樣經歷過回溯 因為主角的我明顯有所動搖 個握拳動作可以睇到佢係可能經歷過 不過一個選擇自暴自棄 一個選擇收拾心情繼續旅行 咁樣同樣都係伊蕾娜 自然知道點樣安慰粗暴的我 咁樣會比較好理解D

第三集點解唔即刻帶走個變花男？
因為之前叫佢死靚妹得罪佢？？

果集應該真係「粗暴的我」的視點

又要等第二季

好笑

神作

真係畀我講中咗
咁多個伊蕾娜嘅共通點都係平胸

班分身好似回顧佢以前配過既角色咁

梳，滑他斯des

仲有右手邊忍者伊蕾娜

本渡楓演技大爆發

最呃稿費係點？
不停地 滑他斯~
Another話~

無個性的人最適合當主角了

唔怪得之你要留個言

一陣會補番上集同今集d gif
2077爆左機 有時間整了 sosad

冇錯，同埋短髮係先去第9話再去第8話個國家比人剪，而動畫個主角係比人剪咗先去time travel

咁我又唔明講緊第9集既話
佢幾時深愛過個殺人魔靚妹
定係佢指另外個位魔女

btw 本渡楓+喪屍的我即刻諗起佢

佢講緊另外嗰位魔女

個結尾咁樣，同二期製作決定有乜分別

今集覺得改得差咗

點解可以市儈到問自己副眼鏡幾錢

今集笑到仆街

果然短髮伊蕾娜都好好J

感謝Husky巴

今集嘅分身係咪對應返伊蕾娜喺呢3年旅行遇過嘅嘢
Zombie =花田
捆綁=花田
自戀=春藥
戀愛=鍾意沙耶
外國人=葡萄酒?
知性=教書(第五集)
大波=俾人笑平胸(第六七八集）
暴躁=回溯 剪頭髮
大隻=肌肉人(第五七集）

仲有其他嘅分身應該係小說有講

喪屍唔係花田 小說另一章黎

11 gif (20/47)

Total: 47 gifs
Album:
Channel: &

END gif (12/41)

Total: 41 gifs
Album:
Channel:

因為要照顧動畫黨 所以佢要改到主角的我都有經歷過回溯 至於邊個版本好D我覺得真係各花入各眼 不過我覺得佢咁改都合理既

貓係小說第2卷其中一章，講伊蕾娜去咗個周街都係貓同貓奴嘅國家

睇動畫，短髪伊雷娜好有薰衣魔女既feel,特別係講野個語調

衣著都跟左咁著

high之魔女勁過癮好可愛

話時話依家係咪興咁玩

聲優配一集計錢

屍鬼伊蕾娜即刻諗起ZLS重要一樣係本渡楓

d分身係真係來自唔同世界定只係係佢記憶度抽出黎具現化

遊走於動物台，會用腦睇動畫
識欣賞寫實題材，唔睇廢萌四天王
叻過哂動物台D毒撚
呢個咁成熟，咁有品味既連登仔
係邊～個呢？
冇～錯喇！就係滑他屍喇～！

原文

係咪真係有架
定係叫大家睇原作

究竟其他女主角係佢自己個故事度點行落去
暴走族/中二病呢D都算
史萊姆/喪屍/on99呢D係呢個世界點生存到

有冇人數過佢講咗幾多句「滑打私」

咪就係死鬼左

可能已經be左

實有 不過唔知要等幾耐姐

膠化私點理解

應該都要睇賣碟數

好多輕改動畫都係咁結尾 不過又唔一定有第二季

例如 no game no life臨尾兩分鐘跳去最新一卷劇情
最後出完劇場版後就冇下文 另外小說都冇下文好耐

加速世界(最少比刀劍正路) 臨尾畫哂成個黑暗星雲出黎
隔離刀劍出埋UW 佢仲未有第二季

加速世界呢個我可以答你，因為LL好撚好搵，近排又開多團，其中一隻支那coser仲有b站金主撐腰，遲下Code Geass又出新動畫

今集有進步啦 前面d劇情真係迷家級 浪費咗好畫面

後宮之一

原來台仔叫佢屑魔女
睇咗下小說, 某程度上佢都係個仆街仔

唔係鄰國叫法嚟㗎咩

家畜真係黑仔，比自家 LL 打到仆咗街…明明叫好都叫座，係唔夠 LL 黎啫。

咁又八年…

瘋狂擦身而過

綠膠令我諗起石頭門

原來沙耶唔係官配

捉左去坐時光機

no
係回到過去魔法半成功搞到咁

伊蕾娜:Sorry我哋冇可能㗎

對作者好失望

沙耶同阿妹

最後係咪調轉左兩本書?

竟然有沉沙耶船版伊蕾娜

可惜正常版沙耶見唔到…

淫賤沙耶+伊蕾正d

動畫黨表示以為最後出場果個都係伊蕾娜

差唔多樣咁

我都係
今集有咁多個，再多個色違伊蕾娜都唔出奇

痴女美奈+沙耶最正

要美奈就夠

姊妹

我睇ptt見人咁講先以為係
其實我想問一下個劇情

唔撚係呀...
佢真係嬲咗個衛兵先特登咁講？？

可是，她們兩個特地爲我准備了蛋糕也是事實。這實在很讓我高興，即使我這個人一點都不坦率，也不禁覺得今天坦率一點也不錯。

因此，我在兩人面前坦率無比地笑了。

「謝謝你們。」

吃完蛋糕後不久。

「對了伊蕾娜小姐，你覺得人家怎麽樣？」沙耶歪著頭問我。

我點了點頭。

「是啊。最喜歡你了。」

「那我呢？」艾姆妮西亞歪著頭問我。

我點了點頭。

「是啊。最喜歡你了。」

兩人看了看彼此。

「诶？這不是一腳踏兩船嗎？怎麽搞的啊？」

「……花心蘿蔔。」

「…………」

果然，坦率過頭也不太好啊。

剩係睇左頭三卷 唔識新角
不過都多謝巴打先 玩3p

唔係 佢擺明係覺得唔對路所以同佢先咁講 搏佢唔會走去搵個呀妹 佢真正比人話屑既原因係為左旅費只會用盡所有方法呃錢 同埋某程度上周圍搵現地妻

其實坐掃把飛無論正面坐定打側坐都幾唔舒服
打側坐肩頸炎
正面坐男人嘅話蛋蛋同條J好唔舒服

想舒服咪好似蓆拉老師咁坐lor

睇巴哈見到話犯人唱緊op笑死我

講起上黎，沙耶隻坐法，
係咪即係坐緊無咁尖既三角木馬？

如果apply返落呢套野度，
伊蕾娜正面坐掃把掃把小姐會好尷尬㗎

終於有人講

見到張咁既gif

cls

沙耶d表情

幼女

ngnl個作者入咗廠姐
就算係咁小說份量都夠出二期有突

隔離熊熊bear播完幾日後已宣布第二期製作決定

好似係隔幾個鐘

惡役大小姐都係完咗冇幾日就宣布二期
點解我哋魔女之旅唔係咁

想有二期

依套野不合邏輯嘅地方超多 我一路睇一路追po 要數嘅話太多 不過冇寫notes啦 其中一集有個將魔女玩弄 有超強道具嘅組織 點知乜智鬥都冇都算 被抓往嘅兩個主角一拿小刀 成班人驚到退後係咩事(睇到笑咗 成班賊抓到靚女對住佢地講經都算) 弱智兼細膽之前點將魔女玩弄啊 班魔女弱智? 完全唔知搞乜9 有冇人答我? 唔好同我講睇女就唔好注意劇情 睇女我睇肉番或者大把番d女仲正唔好? 我阻唔到你睇但點解要堆舊屎俾人睇?

1. 市井流氓利用道具造成混亂再趁火打劫，你想要咩智鬥？集團主腦只係個阿婆咋喎，唔係槙島聖護喎
2. 協會往往只會派一個魔女去解決事件，當魔女無咗法杖就基本收皮
3. 市井流氓，唔等於亡命之徒，你估真係要錢唔要命咩。可能你會問點解唔成班人衝上去捉住佢地，反正有人數優勢，但問題係邊個踏出第一步
4. 唔講經你想做咩？想睇成班男人圍上去輪姦？將魔女玩弄唔係你諗嗰隻「玩弄」喎，你係咪入錯po？花生人氏今個月有開po架喎

講到有魔法之上嘅力量 又巧妙利用道具玩弄魔法師喎 點都唔似依市井流氓啦 第十集就有唔止一個魔女嘅 加上你都知當魔女無咗法杖就基本收皮 班友有槍又有一堆道具仲驚佢地拿刀 ???你有冇見到佢地大吃一驚個樣...
4. 唔講經你想做咩？個阿婆話要斬頭喎 好啦兒童向唔斬頭 你點都折斷或者收埋支法杖啦 你又會on9到拿出嚟曬 班友真係

有冇關於魔女既H動推介下

所以得魔女 無魔男

哈你波大成班男巫師點保護條J
同埋呢套野之前唔係有一集成班學生有男有女都識飛咩

學生來

做多2坐d男嘅要成家立室就會放棄
哈利波波果d用消影術多
坐掃把係運動員

岩岩睇完成套，d短篇故事題材幾得意
個節奏幾順暢，睇得好舒服
希望有第二季

要 素 察 覺

求4重劇透

呢本書d設定好奇怪
D魔女連時空都干涉到
但係地位又唔見得有咁高

有協會發牌比魔女同埋捉人坐監(砍人魔)
但係魔女屠城滅國都冇人知

你個國家唔俾協會開分部，咁佢咪管你唔到囉

呢一章係第幾本書嘅內容?

一早講咗依套唔講邏輯的

第8卷第7章

今日一次過睇晒12集動畫喇 啲故仔好黑暗 好黐線

兩三集咁lor其餘嗰D好歡樂

所以小說係粗暴伊蕾娜講咗自己經歷先有呢段？
唔係主角伊蕾娜點解會講得到地方名

以下為小說版本既內容
同動畫基本上係兩個版本

愛國者竟然會自己國人嘅手下
同小說入面其中一章嘅情節一模一樣

笑唔出

以前睇Harry Potter都已經覺
麻瓜既科技大殺傷力武器 對比 魔法最勁都只係等於開一槍既咒語

你sure魔法夠一班領AK47既人打？
要打死無鼻佬去買槍黎得囉你班白痴

有灰之魔女H漫

太幼了吧...

睇完第10集
暗夜魔女好撚正 坐掃把都型過人
話說女主媽媽係魔女界係咪好勁好出名？ 同埋佢魔女名係咩？

幼過頭

留名等第二季

今日ga文庫有魔女之旅直播
唔知有冇第二季消息

除咗女可愛d 故事完全差少女終未旅行 奇諾之旅幾條街...